[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(21) 活躍玩家人數突破100萬!!!

此POST情報為國際服

遊戲大約每隔一個月小更新 , 三個月大更新
製作人吉田直樹會頻繁開LIVE報告遊戲最新狀況 , 更新情報等要素

國際服官網:

日本Wiki :

Database:

---------------------------------------------------------------------------------------
國際服入坑指南: (by Dante Sparta巴打)
點入坑/一般FAQ 起裡面教晒你, 推薦新入坑既巴打睇左先

FF14 Gaia DC 香港Discord群:
主要為新玩家提供意見及支援 & 方便大家交流以及尋找隊友
本群以Gaia DC玩家佔大多數,亦歡迎不同DC的香港玩家加入

---------------------------------------------------------------------------------------
Gaia既Ifrit Sever有一個招待香港人既連登公會, 長期有30人左右
想入Ifrit公會既朋友仔請in game密以下人士 或 留言
Dante Sparta
Cwksama Ifrit
Reg Dana

遊戲Trailer

2.0 新生エオルゼア

3.0 蒼天のイシュガルド

4.0 紅蓮のリベレーター

5.0 漆黒の反逆者

5.0資料片情報

新職業 GUNBREAKER

新職業 Dancer

5.0 主線

等級上限提高

戰鬥系統調整

新區域

新蠻族

新蠻神

5.0新24人副本 - YoRHa Dark Apocalypse (NieR合作)

女性專用新種族 - Viera / ヴィエラ

男性專用新種族 - Hrothgar / ロスガル

5.0 技能演示

5.0 Benchmark

5.0 Launch Trailer

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

4.0 新職業
侍

赤魔道士

LIMIT職業 - 青魔道士

遊戲畫面

新post留名

留名

FF14又強大了5.0 繼續越黎越多人玩

LM

我喺香港se store度買左個starter pack
比完錢佢叫我打個電話落去話會send sms比我
但我禁完又冇收到sms
點搞好

咁有無收到Email??

有呀，個email又係link返去叫我比電話佢send SMS

香港SE Store 香港區應該係計入NA Store

屌
咁咪即係要美國電話？

又唔係喎，佢有得揀做香港區
但我試過就咁8個字同前面加852都係唔得

lm

係唔係有得比錢skip 4.0 去5.0 ，玩完3.0覺得4.0好撚悶棄左半年

問過discord入面既巴打
NA store買入香港電話都收到SMS

未有呢樣野, 5.0之後應該會出

有無傭兵團可以出荷

唉

steam都有免費3.0

拉拉族留名
新手入坑記住選拉拉族

竟然有

第52回 FFXIV Producer Letter LIVE

香港時間：2019年6月15日 星期六 早上6時

YouTube Live

Niconico生放送

Twitch

有幾多巴打唔訓等睇?

Fan Fest正到

第52回 Producer Letter LIVE 情報整理

新副本導覽

妖精王討伐戰

TRUST 系統

- 可以與NPC一起攻略主線副本
- 每位NPC都有專用AI和專用技能
- 另外NPC會根據不同情況作出不同反應
- 以效率黎講始終係玩家組隊略高
- 攻略時間上信賴系統可能會花30分鐘左右
- 如果玩家受傷死亡次數太多，副本會被重置至重新開始

採集系職業調整

- 新技能特性
- 可以起採集手帳確認傳承錄
- 採集手帳追加 未知/傳說/刻印 採集點既出現時間(遊戲內時間)
- 2.0 增加通用魚餌 “萬能餌”
- 傳承錄入手難度降低

生產系職業調整

- 增加新技能
- 所有生產職業追加ステディハンドII & ビエルゴの祝福等技能
- 刪除屬性配方，相關技能統合為一個
- 重做製作物品既UI界面，更方便觀察各種參數
- 蒐集品狀態更容易觀察
- 顯示技能效率
- 可以起配方列表觀察技能既效率
- 5.0既初期HQ品質可以堆墊到75%
- 秘傳書入手難度降低
- 5.0初期既採集製作同4.0相似

系統調整

- 戰鬥系追加新既點數, 魔典 / 幻想
- 幻想點數於5.0正式開放後一個月開放
- 生產系追加新既點數, 白貨
- 投影櫃儲存數量上限由200件提升至400件
- 套裝投影上限由10套提升至15套
- 新增家具預覽功能
- セントリオ記章上限由1000提升至4000
- 依家會提醒你手配書既魔物會否在附近, S怪都有提示
- 僕人介面整合優化
- 禁斷系統優化, 可以連續禁斷
- 所有坐騎都可以飛
- 成就系統優化

GUNBREAKER成就座騎

導師系統調整

- 5.1版本會更新成為導師既條件
- 想續牌既話要完成新既條件,否則會被取消導師資格

家具預覽功能

新裝備

希望の園エデン / Eden
流出少少情報俾玩家猜想

5.0重要npc簡介

更新排程

歐洲DC新增伺服器

5.0穩定後會討論增加新既住宅土地

其他

6月27日有5.0 Patch Note朗讀會

買粒SECURITY TOKEN先

se store咁垃圾
個verification email條link又無效左
send email去support又冇人覆
錢又好似扣左
都唔知想點

而家想刷活動哲學x50

呢度咁耐以黎真係第一次見你呢種Case
唔介意問多你少少睇下搵唔搵到咩原因
1. 你買左咩平台既Starter Edition? PC / Steam / PS4?
2. 你用咩付款? 檢查下係咪確實扣左數
3. 檢查清楚自己申請個帳號係咩地區
4. 檢查清楚自己起邊個地區既Store買GAME,
Store既網址有顯示地區, NA / EU / JP , 唔介意可以貼埋條link出黎

想玩返但冇software token 又冇左個emergency removal password...
慘

你本身有set到??
唔係既話唔洗填架啵
凈係填登入ID同PW就得

NA se store買嘅PC digital starter edition

用信用卡，收到個sms話扣左19.99 但信用卡張單就冇寫，唔知係未update條數定退返錢

條verify link今日禁入去又彈句"You already have verifyed this order. If your order is not validated yet, please wait for our team to check it."

個support係好廢，email你預等幾日

YES AR
有SET 呀.
就係咁先煩.

咁真係頭痕

係Steam 買過隻係咪都要na.square-enix 申請se id?

我都係玩到heavensword
由頭玩過應該唔會太難...

起Steam買睇返你自己帳號係邊區開返相認地區既SE帳號

不如你試下contact SE先，應該有得搞

聽落似真係佢地手腳慢

Hi 潮巴好耐無見

NA果邊做野做咁慢
stormblood果陣2個fd買完都差唔多verify2日先批

Send 左冇回覆

我香港
咁即係邊？
NA 啦應該？

Hi!

YES

潮文發銷油

元祖

劇場版 光のお父さん

求救
係amazon jp買數位版出現この商品は地理的な制約があるため、ご購入いただけません
已經試過VPN唔得，改contents端末管理入面國/地區設定去日本以後下次refresh又返左香港……有無人知咩事

多唔多巴打有Direct X xxxx 致命error 問題？

我又會咁好彩中左...

我之前係因為張display card超頻超得太勁所以先彈呢個error
熄左佢就冇事

你amazon個ac要改做日本住址先得,好似唔洗VPN

New po LM

2年前玩過

果陣 某d 任務要同其他人組隊

最初果幾個任務等勁耐都無人join

個感覺就好似全部人都去哂封頂既lv

得好少玩家係低層

宜家仲有無咁既情況

隻game 好玩 好靚，好鐘意入面個世界

想入返坑但新手層會唔會仲係得好小

其實未去到最新content 都係單機玩...

2年前已經係咁係個新手城同最後個城多人

中間果幾個係無人咁滯

我之後個lv 個高返d. 先feel 到多玩家

中間層好難頂

依家有機制去幫助中低層既玩家解決排副本好耐既問題
依家應該無以前咁慘
另外其中一個解決方法就係叫其他巴打幫手

2年前未有跨服PF同teleport去其他server

禁斷之地 通關率

陰鳩公 ea同eu 連3%都無

明明果期岩岩出56人副既時候果邊係最排擠野團
唔入Discord組團唔俾入去打果隻
點解最後出黎既結果係咁

變咗圍內圍威喂

遲玩既人要join又多咗樣野煩

可能就因為咁大家都無mood玩

日人Gaia 56人副Discord群好似過左2,3個月見無人再打就解散左
中間都唔少人過左

BA有人懶到連技都唔帶
入去諗住寄生過到就有鬼
見住個好勤打嘅巴打，打咗16次尾王都過唔到

入去想博大霧過果d真係雞黎

另外對於2.1~2.3的主線任務，我們已經意識到存在著許多問題，我們收到很多反饋表示玩家疲於推這些瑣碎的任務，我們計劃在5.X將其改動得更加緊湊以讓玩家能更快地跟上節奏。
會唔會太遲

6.0福音

11日

依家有得俾錢升level 又幾好喎
後追又心急升sub-class 冇咁痛苦

唔好放棄，我2.0嗰時試過電話突然壞左，又係無左個token,我send email比SE,之後比返條serial key,証明自己身分既野，佢之後幫我unlock左，無記錯係好快的。

隻game既生態都好過3.0好多
跨服傳送同PF令到唔同ser既人都可以見面同好方便咁組隊
唔似得3.0咁如果個ser人少冇人打就企左係度
同埋有得比錢揀skip主線 / 直升60lv
如果你係唔記得左ac,但又曾經玩到3.3左右既話可以考慮下

美版嘅巴打可以留意

係呀我由頭玩過呀.
Steam 買左2.0

屌吉田老母 垃圾56人根本過唔撚到
竟然有一個唔比人pf premade入既副本

入到去d垃圾打左成個幾月都未撚識打
隻尾王得3 4招技都死到on99咁
我玩占星都開緊攻mode射
佢地打DPS都用坦mode打普攻
我懷疑係吉田條友仔特登派d臥底出黎wipe人

之前以為吉田好撚好，唔會將d劇情隱藏係難既本 (極/零式/絕) 後面，保證全部玩家都可以體驗到劇情

點知呢個Eureka系列，同你肝足成個expansion
竟然去到最後一刻將個True End 收係個難撚過絕既副本後面

吉田我屌你老母
你仲有人性既唔該你5.0解限比人8個friend入去過左佢

而家變埋dead content
正一仆街

巴打你冷靜啲

5.0解限其實都要足夠人數
又要分批走、又要打元素房
亦要出面有人打支援
先見到尾王

無24人根本唔駛諗

Trust System

最大嘅難度係啲隊友好撚雷
獲獲第一次隕石就死晒
過咗次就冇再入過去

5.0ローンチトレーラー冒頭で登場するNPCはブレモンダに似ているが別人。世界が分裂したため第一世界にはエオルゼアと似たようなNPCが登場することがある

巴打唔好咁嬲

最噁心係出面爭餐死搶嬴左門然後入到去發現d隊友雷到仆街
吉田整呢壇野個原意係好, 但太高估d玩家

練左隻暗騎,但係唔係好敢打本怕害人
我想問2.0,3.0主線既本而家係咪隨便打都好易過

垃圾se store隔左兩日終於confirm我order
有得玩了

恭喜你

我諗最主要都係要識帶路同打boss要開下防技咁

今晚搵你地入埋個公會先

怕就上網睇下攻略咁 基本上睇完都知點做

特登整個聲明講要贏係好講運氣

淆底就輸了
呢隻驚躺地板次數多過你食飯
一般死左都係起返身繼續打
之前帶過唔少新手入坑
死死下唔gur直接棄驚
佢地當左係手機驚咁

其實有冇D 中文的攻略網?
定係都係睇YOUTUBE 最好?
好似冇乜中文網講FF14....

新手玩緊趴地龍，趴多兩次就慣

四人副本攻略果時睇英文 再唔係搵殘體攻略網應該都有

ff14 灰機wiki

素素攻略

之前好認真咁睇完個討滅戰攻略，
結果隻王咩樣都未睇清楚就死左

得最新版本
同極既要睇

玩得盾，如果打4人副本唔洗諗咁多，hold實d怪就得啦，第一次打的話，逐堆怪打無死，人地唔會怪你打得慢既。

趴到痴根 跳槍技年中害死幾多人
4聖一般版玄武尾王招地板技有冇人解釋下
死到傻閪咁 完場同奶媽講咗好多次對唔住

玄武 你指4人副紅玉火山 獄之蓋??
地版有箭咀指住方向, 然後外圍有粒波, 粒波就會以地版既方向咁炸

睇落你似問緊朱雀多d
朱雀招地板技係睇外圍隻雀, 飛到去邊粒字就爆相應既地板

玄武應該係4人副

係咪7月30開零式

計落應該差唔多時間, 5.0既4星期後

佢之前件肥雞衫

出左時間表,30號晚開

蜘蛛俠

拉多咗個FD想入
但我同另一個FD喺其他ser諗住之後轉Ifrit(因為嗰陣Ifrit唔係優待ser)
我想知新嗰個FD如果直接喺Ifrit整人
咁可唔可以內置world間tra過我嗰邊做主線？

做主線應該無影響

新手一問，PC多人玩d定係ps4？
利申想買game

兩邊都應該差唔多，比較建議pc
兩邊server共通

PC頂得順買PC
單係打字已經差好遠

過埋621再搵巴打們入團
依加54學者了

又想砌新機了...

你唔係果陣買左張1080TI?

咁你都知！

我想換u 換板果d 呀
用緊4790k...

吉田

超盡粒k仔頂下先

我記得你入坑冇幾耐就話為左FF14換左張1080TI嘛

no ar
果時係換980Ti

上年玩FF15 就換左1080Ti

換2080ti super

鳥服、巴哈、東仔又鎖了

■日本データセンター
▼混雑ワールドに変更
Bahamut
Carbuncle
Chocobo
Garuda
Hades
Mandragora
Shinryu
Tonberry

火神同神盾成日都齊上齊落

▼通常ワールドに変更
Aegis
Fenrir
Ifrit
Ramuh
Ridill
Tiamat

好彩開左人!

即係無左經驗buff?

巴哈又鎖
唔洗旨意有新血

未完嘅應該仲有
不過而家先開角色就唔會再有

開左Ser

2.1-2.5啲劇情真係好碎

又鎖國…

鐵馬

點解要欺負東貝尼
希望多d新人入去

想問樣野,因為我未有4.0,而家買5.0包包係咪可以28/6用到4.0
定係我既4.0一樣要2/7先用到

幫你check番4.0果陣既情況

「蒼天のイシュガルド」がない場合でも、｢紅蓮のリベレーター｣予約特典コードを登録すると、アーリーアクセス開始時に｢蒼天のイシュガルド｣のコンテンツをプレイできるようになる。

佢話就算你冇買3.0,但4.0 EA果陣你都可以玩3.0既內容
我諗可以套用落今次5.0度

2.1~2.4主要係幫1.0執手尾+解釋番個世界發生緊咩事
實際上得2.4~2.5個劇情先會有大推進
3.0同4.0會正常好多

明白了麻煩哂

推

新玩既朋友仔可以睇下呢條link
入面大約講哂副本入面會出現既mark既意思

想問下之前60LV 個時停玩, 主線係巨龍攻城個度
依家應該做D咩, 同埋係咪可以用currency 換裝, 定係衝左上70先理d裝

打主線

岩岩開始玩 係鳥服好自閉有冇可以收留下小弟

我同你情況差唔多，主線應該係詩龍戰爭結束咁上下，做主線，基本上無乜點卡，一開始可以用詩學換套270頂住先，之後70可以買套380，我早你兩個月玩返，就有時間去埋禁地，70lv可以換禁地380裝，加油

有冇巴哈ser fc收留

有
可以留低名先

嘩原來仲有人係BAHA!

其實有,不過連登計ifrit個邊應該多d

好勁
好佩服玩左6年的大家...

4.0岩岩出先入坑

我2.0 玩左3個月
3.0 玩左3個月.
4.0 冇玩.
5.0 就出

我2.0玩到而家
見證住啲玩家玩到結埋婚（之後就無上線）
BTW你係咪仲响巴哈？
定新開去咗火神

啲玩家玩到結埋婚（之後就無上線）

好熟面口.

BAHA 呀.
星期六果時任開人

幾時玩番

準備入坑留名

支持

依家得190

繼續做主線 佢中途會成套裝比你，留意下物品欄d箱

搞唔掂係咪冇chocobo

做完20lv主線

Now!

已經去到4.0

link呢喂

我記得有個Case係FC 頻內有不當發言照比GM 照肺
不過中文嘅對答我諗要個投訴人專登翻譯咗先

班人係PF開香港加油果時班大陸人又扮死狗

隻GAME有冇話好岐視某D職業?

職業歧視其實係玩家風氣問題,
國際服真係無乜特別歧視邊隻職, 隻隻職都可以過到高難副本
黎緊5.0 大洗牌, 到時先知邊隻職親生仔

玩坦補應該點都有人要

嘩好多70

最近開始覺得幼版同大波版係兩個唔同既人黎

日文介紹第一句寫「名叫ミンフィリア的神秘少女」，
有種欲蓋彌彰嘅感覺

同埋因為最近有篇訪問話第一世界會有同其他世界差唔多樣既NPC出現,不過佢地既命運唔同

命運唔同...肥佬元首xミンフィリア..好色情

咦我意會呢句以為係指
「第一世界有個好勁嘅幻術士エッタ」「窮到爆廠嘅ロロリト」之類

窮到爆廠嘅ロロリト

報犬

好撚正！

而家入坑會唔會太遲

隻game係追主線進度會麻煩少少
其他野好易追上,同埋呢期好多新手加入

光之老爸電影版聽日就上

香港真係窄窄地
暑假咁多大片，有toy story 又 forzen 2
費事做炮灰啦

唔理衝唔衝 聽日出金鐘

Liberty or death

幾年前玩過下，版本應該係heavensward
如果玩番係咪要直接買5.0?

係

宜家先入坑可以嗎 ps4

完全無問題

即係我都係等5.0出直接買5.0啦？

Snow 期間限定
可以變身ミコッテ族同帶アルファ出街影相

而家預購買會送小小野,睇你有冇需要

想問Gaia既Ifrit Sever ，係咪國際服有？日版會分開？
我有睇info㗎，只係有未明

國際服首先分3個大區: 日/美/歐,
然後3個大區再細分唔同Data Center, 之後先再細分唔同Sever
不論你買咩版都可以揀果個區旗下既Sever玩

直升60Lv同跳劇情包有特價

依家可以訂左先.
冇壞.

主線都係想自己玩返...
不過我記得3.0 騎野飛來飛去搵莫鳩果幾個Quest 好想死....

反而副職升Level 係幾吸引..

依家有NEW GAME+ 可以返轉頭體驗

我唔記得左One time password 個token removal code 呀.
依家用唔返舊account.
所以由頭玩過呀.

你係實體token?

software 呀.
上星期六send 左email 去.
佢仲未覆我.

日 時：2019年6月27日(木) 18:00より
2019年6月28日(金) 18:00頃まで

千其唔好買

28/6之前除非你爆肝飛劇情玩，否則60好難上70，
而且仲要preorder 5.0送果舊項練加經你先升到。

直接等5.0出，會有70級職業書買，而家的60級職書到時會全數移除

平三成少10lv，都唔係完全唔扺既，自己衡量啦

玩tank同healer,要升唔難，係dps難d,排副本都排死，但係都唔建議買書直升，升完都唔識用，而且自己升有錢，裝又可以用來換軍票。

得七日太趕啦，唔識玩仲做坦補，未被人屌死過咩。

平三成個價錢走去番m記一更都購番有突啦

買隻60用黎玩劇情我覺得無乜所謂，又唔係用黎打raid
同埋唔係好明點解要趕上70，而加買都係想平幾十，咪繼續跟返自己進度玩

其實開左5.0都仲有4個星期先開零式
新入坑又唔洗追採集生產職既新材料真係可以慢慢嘆下先

由LV1升起唔會咁worst既，不過7日要上到70就真係太趕，我之前剛剛回鍋，由詩龍戰爭結束，玩曬4.0主線都差唔多10日，個時我玩黑魔，可能坦補會快d既。

唔係好明買直升就要七日上70個原因

28/6 5.0先行開放啊巴打

到時大把人玩新職都係60LV起步，根本就唔急

你講緊的係老屎忽先會咁。

你要知道相比係老屎忽每個月只需要買月卡為保底收益之外。
真正係的收益係來自於5.0推出的新入坑玩家
買本體 -> 買DLC -> 買BOOST POT -> 買SKIP POT -> 買月卡
呢度1個人的消費額度等於你幾多個月的月卡唔駛我講幾多啦。

但點樣先可以引到班新坑玩家, 先會追進度進行上述消費?
就係靠班老屎忽推介 + 吸引回鍋玩家 + 口碑。

打機都要幫老細諗點賺錢

所以喺呢個POST度大家都應該要教新手點樣最快追上進度,令多啲新手玩,咁SE就可以賺多啲錢???

一黎就叫人用直升/跳劇情既話咪盞破壞新手既遊玩體驗
體驗劇情都係隻GAME重要既一環黎

至於你講老屎忽果段唔明同前面回覆有咩關係
明明前面講緊新手應該唔應該直升70追5.0進度

體驗劇情，所以5.1咪出ng plus
其實se要賺錢，所以咪俾你一個好好嘅遊戲體驗
當然俾唔俾錢，就好睇個人因素嘅，
當手機遊戲隨時10抽都課$800嘅時候
買直升水或者跳劇情水其實真係小巫見大巫

至於話新手應唔應該直升70追5.0進度
調返轉問你，有冇人想玩遊戲有新野唔玩玩舊的

我自己本身都識某些人，冇玩呢個遊戲但有睇開人直播玩，
依家入坑用埋直升，完全冇阻礙佢嚟緊6月28日新資料片嘅劇情體驗

就黎4.5都打爆先發現支垃圾武仲係290
點搞

買支新式頂住先
或者找隻入到場嘅蠻神打10場換武器

比起最新最難既content mmo其實比較著重你對人物既感情同埋同其他人之間既交流
貿貿然買個直升黎跳劇情其實會減弱左你對個人物同個故仔既代入感
對隻遊戲建立愛先係新手最首要既目標
同埋隻game最賺錢唔係你講既one-time services 而係個d無窮無盡既cosmetics 時裝座騎

死左一個,喊出黎想抖下

啫係羅剎？介唔介意講多少少 因為岩岩望過下都幾貴

380個堆都係新式 依家買唔係咁抵
如果有能力打極蠻既話就打極蠻神啦

完全唔明遊戲體驗同比唔比錢直升既關係
呢家真金白銀買個EXPANSION返黎 佢回應到玩家既期望多少係應份既
我比既EXPANSION錢同月費已經代表左我對SE既支持同認同
而正正就係吉田都明白呢一點 知道月費玩家想要D咩野
FFXIV先成功係目前既月費MMO入面突圍

快架啦快架啦 當你地試過0.x% ~ 1.x%滅團就代表就快過

我過絕巴哈個陣時 係滅0.3% 之後既一日就過左

不過我覺得絕アルテマ滅團應該無絕巴哈滅團咁dum春既

利申: 無打過絕アルテマ

我打絕巴個陣入到金巴打多三場就過
アルテマ10分鐘之後好那大壓力,完全唔死得(PTDPS低)

其實同洗幾錢無關, 一直講緊都係遊戲體驗
你話有New Game Plus, 老玩家有幾多人會用真係心照
何況你口中果d為左追進度而跳劇情既新玩家

你問我有冇人想玩遊戲有新野唔玩玩舊既
我又問下你有幾多人會鐘意跳劇情無頭無尾咁玩遊戲

呢隻唔係速食Game, MMO係要有愛先行到落去
新人直升完打下副本然後缺乏投入感就棄坑真係幾常見
循序漸進帶黎既投入感同滿足感係MMO幾重要既元素
所以先唔建議直升, 用唔用咪睇下自己有無需要

至於你前面講咩新玩家既消費額度等於老玩家幾多個月既月卡消費,
真正收益係來自於5.0推出的新入坑玩家果段
睇完真係得啖笑

金巴其實只要平常心對待係無乜野 (係有啲人覺得個BGM有壓逼感令到出事率大增)
反而絕巴最大壓力係喺P3個6分鐘度
基本上好多位都唔錯得
如果PTDPS啱啱好合格既話基本上死一兩個已經係極限
不過アルテマ無乜隨機性望落應該就易搞過絕巴P3少少既
係驚啲隊友打左十分鐘之後會唔夠專注力啫

起身一場過左
本來今日話打足一日打到過為止

恭喜哂

恭喜曬

勁

恭喜

連登強大了

係咪隻學者死都唔補血，三神唔上盾果隊

唔係,固定團黎

三神唔上盾點玩呀

？

極危險

無事既,叫其他人一人一個減傷啦

解散咗啦 過條撚咩

係咪有花生

(唔知係咪梗黎,跟左隊形先)

比心 !

Ifrit 果邊會唔會好多隻補?
有d想5.0轉過黎玩

新玩家都有好幾個補師 但唔知幾多個會玩零式

轉左再搵團囉

Fuck!!!!!!

joe

新手依家玩難唔難？

唔難

其實佢點收費？ 係唔係月費？我依家唔玩係咪要一次過買晒所有DLC?

你想即刻玩可以買Starter Edition+ 5.0資料片
或者等7月新出既Complete Edition

月費 + Base Game + Expansion(s)
依家最抵應該係買2.0 (A Realm Reborn)
再訂5.0 Shadowbringers (包3.0 & 4.0)

咁我等7月 Complete Edition
PS Store 買
咁請問係唔係所有語言都係共通？ 有冇出中文？
月費係幾錢？
Thanks

中文得陸服, 或者用漢化包
其他野建議睇一睇版頭篇指南

有冇gaia嘅朋友一齊攻略4次100f紅玉海嗰個塔，好想要隻馬

算7月好似扺啲
但我要係mac機玩

新手入坑 想問有無話咩職業特別勁多人選擇
定係有愛就得

DPS職比較多人玩
至於揀咩職我建議有愛就得

DPS去到END GAME有少少分別(例如易少少有人組, 操作難度之類),
但建議以愛行先

琴晚ps store 買左仲未有code
要點active

你係ps4裝左game登入就得

你買美版就要用返美版psn acc 玩
唔可以用港版psn acc

轉左了

姐係買左就乜都唔洗搞？

你地點搵到人組團練？

好耐冇玩，4.0果陣由巴哈轉左過去冬貝利方便溝通。
回窩左冇幾日，見占星特色比人搞到冇，依家買左個直升包升學者
冬貝利好似好少港台團打零式。唔通又要打完劇情afk

好似買電腦方便過PS4?

有冇消息流出新職起手幾level
係咪開ser 就轉得

Element應該唔少華人團，不過香港玩果班都係自己有自己圈子（集中Aegis)
人可以去巴哈度問人
連登就多數集中Giga
如果唔介意可以再轉過去

60級

4.3劇情睇完真係好似食左屎咁

有冇人用GShade
禁多個preset用邊個好

終於打穿主線岩岩好下星期接5.0

呢個痴撚線motion係點做到出黎

自己Set Macro

打完2.0主線以為就有得用機工但睇個main quest list先知仲有排

新入坑lvl14
一頭霧水
喺Gaia infrit server 係咪有香港公會可以join 呀
有無level要求呀～？
thanks 巴打～

留個人物名黎加你

好呀
Kelia Sister
我係叔叔玩女角的。感謝

added

如果係東記，轉來Aegis啦，拉拉神教萬歲

western thanalan 每逢禮拜日晚就有成班玩家聚埋一齊, 又玩樂器又跳舞咁. 係咪ffxiv既傳統黎?

可能咁岩有玩家自發活動係果張地圖度搞

仲有5日

大家記得換莫古哲學呀
改版個活動就完

恭喜新巴絲們改版前過到
P.S. 隻暗騎拉拉好可愛

詩人

東記回鍋生還者

快d到星期五啦
假已請

點解轉到武器

但星期五要到6點先開Server
我請咗半日來Updatw

咁正路都係請下午

如何調整一棍扑暈自己到星期五既力度

請問係咪28號先可以入新dlc個code?

FG廢青表示全天候ready for 5.0

星期五全體職員一齊射波

留返開零式先放假

WHY NOT BOTH

如果預購5.0但冇4.0係咪一樣冇得早玩

如果你本身無買4.0既話5.0係包含埋4.0使用權
但如果你目標係想起6月28日玩5.0既話就要特登買4.0而且解完主線
得返4日就28號依家先買4.0就真係唔抵

我對上玩到應該3.1...

仲未得閒解...

希望可以首週過到3樓

吉田:剷左vit珠一野大傷害秒晒你地

omega3 easy
天動3 再望望
起動3 你打埋我個份

廢青+1

discord死左?

你地個日請假 留係屋企玩排隊ONLINE?

請問點解揾條女sale 野去market 時
有d 灰左sell 唔到， 點攪好？

d item如果灰左/寫左market取引不可=唔可以賣

唔洗請假，直接係屋企等開機

咁點先可以掉走？
好阻定

直接拉落地下拋落街

拉拉勢力壯大

要射殺所有lala

FG廢青+1搖撚準備

睇完光之爸爸想玩返，對上次玩到50lv就無玩，應該開個新人玩
想問下依家直接steam買starter就送3.0

其實開新人而家玩就買個任何版本嘅starter pack加個預約5.0就得，反正仲有幾日就出5.0，到時買左5.0就包哂3.0-5.0，睇你用慣咩比錢買果隻版就好，唔洗比個3.0吸引左限死買咩版

每日任務

thx, 呢度巴打全部都係Ifrit?

大部份都係

終於打到3.0最後一個任

後面個兩個比你cut左個頭好慘...

見到呢個髪形不了、會發惡夢

如果依家先玩，會唔會好難上？
使唔使日打夜打先有人理？

小弟早兩個半月前玩 但玩得好hea 琴晚先60lv 唔會話進度落後既

平時有搵巴打幫忙打關 其餘時間自己打story 同時會喺chatroom吹下水

新入坑首先要推主線升LV, 滿LV先開始挑戰各種高難副本
隻GAME爆肝有肝爆玩法, 休閒有休閒玩法 睇你想點玩

もしもし, ミフィ(ry

呢個唔係天柱個髮型？
我開第一個箱就中
以為易開嘅嘢
點知咁鬼貴

好多其他野玩 唔一定係追進度打Raid
其他人要升副職都會排隊等打副本
只係1-50主線太多跑腿任會悶D

心態緊要D
唔好心急上去.
慢慢玩.
唔識玩就問下人.
隻Game 其實都算叫照顧新手的.
要同大家一齊玩就好老實講一定係上到最新content 先.
所以上到最新內容前都係單機咁玩多.

見到LALA就要射擊

仲玩到2.X係唔係未洗買5.0住

可以買左先

玩哂成個2.X 等2~3日,
可以直接玩哂3.X~ 5.0(會包哂3.X 4.X 5.X)

係咪有巴打轉左去BAHAMUT入左rgnk

岩岩番番黎玩冇耐，副職岩岩升到70想打4.1 但未夠裝lv,係咪應該等5.0出換裝？定而家都要去升一升套裝先

咸濕仔...

唔係個種射呀

射殺

5.0 果D裝係71-80LV裝, 你4.0唔夠打都係乖乖地換裝先

希望5.0會講下個武士阿伯

東方不敗

終於尋晚過晒主線，可以安心等5.0

我4.0以前已經過左主線打到去5.0最少要幾多裝等？

我一個月前玩返, 用左1個月由4.1解到4.5, 每晚大約玩1小時左右啦, 但我係HEA玩, 有心谷應可以一兩日內完成
主線最後副本要求係360, 由335>345>360, 有三個副本或討滅戰要夠LV才打到, 最後360最難搞, 因為一定要換兩件390裝才夠LV上360打最後副本
建議你不斷刷草木污染, 因為D BOSS最易打, 打得順10-15分鐘一場, 又多人排, DPS5分鐘內就有隊, 你打一個下午就換到裝

弱弱一問有冇網站係講FF14 個故仔?
尋日應該係玩完3.1 幾個Quest... 見到d 劇力好似好勁咁.
但係我又唔知做乜咁.
唔記得哂D 野...
少少記得龍詩戰爭又好似唔記得左做乜事...
見到個型男請我去威, 點知俾人落左藥... 之後就有個敗家仔叫人射死左個義士咁...

放低左3年乜都唔記得了.

好 多謝你

見人推薦殘體字版有
（利申真係無睇過）

DFFAC/NT 新Update 皇太子第二服飾
俾唔俾錢好

其實, 我覺得睇片會唔會更好? 例如呢D, 配合畫面跟音樂你更易投入故事

話唔定5.0皇子就係著呢套衫
因為之前DFF果邊話驚劇透所以另一套衫要7月先出

好大可能
如果實裝落FF14先課埋呢套
反正身邊無乜朋友打

bilibili有人整咗雞精版
我睇咗一半之後就搵返full walkthrough嚟睇

英文10分鐘highlight

HI,又有個小問題
頭先PRE-ORDER左5.0 係咪要星期五先會出條KEY俾我入
定係佢預購送item個條已經包哂,因為入完見到佢Shadowbringers Early Access已經O左

一條code 包曬item同access

5.0條KEY未派 , 特典條KEY包埋Early Access

明白哂,THANKS

想問下我係PS4 STORE度訂左, 有無得預早安裝定5.0架?

應該停機維護果陣會有

學者你地打副本控埋隻召喚獸做D咩?

之前剩係玩過白魔簡單暴力回復

開semiauto, 控位置
太遠d buff會上唔到俾全部人/唔識自動補血

手控補血
不過一般自動補都得
高難本除外

普通四人副~普通八人副 = 橙色果隻精靈開auto
極蠻神~零式以上 = 綠色果隻轉手動
同埋因為隻精靈既出技優先度問題,如果較左自動跟隨既話會放技同走位都會慢一拍 , 有心研究既話建議學下手動控位

btw後日5.0之後得番一種精靈

今日有

【FF14】PS4「漆黒のヴィランズ」は本日6月26日18時頃から自動DLが開始！自動DLを有効化し事前にDLをしておこう！

正呀喂

今晚返去搞

5.0 Patch Note 先行公開版

SE 幫我搞返正
我可以用返隻舊人.
先發現原來依家白魔易玩左咁多.
以前要轉補油MODE 同攻擊MODE.
依家都唔洗了.
又冇左Cross Class action
易玩左好多.
可以好專注淨係補油咁...

另外個畫面多左個框係乜野來的?
白色雕花咁.

百合？

職業UI黎

有乜用架?

可以當佢冇用

白魔的話可以當無用
最初限制要有花先放到某啲技
結果吉吉屈服响客戶壓力改到無限制
成個白魔UI 廢咗

5.0會Set 番轉頭要開血花先可以用

即係每個職業都有佢的花花框?
只不過係白魔ON 99 Cut 左?

係，所以職業都有專用UI
全部唔同
白魔最初設計係放盾同60級回復要有花先可以用
咁白魔特別多「陳姬」啲人唔想咁多限制
官方最後del曬啲限制

得番減CD呢樣可有可無嘅嘢

岩岩完左主線，用緊套羅剎裝，係咪應該去儲虛構上390?

呢度真係有人用漢化包玩？英文劇情真係睇的幾辛苦

380羅剎夠玩 改版再算

有但好少人用

5.0全部70裝都變垃圾啦, 升到80前都綠裝就算啦

應該多數睇日文英文

都有人係漢化 但依家要比錢

仲有改版未有咁快有漢化

好多時就係一班無品嘅人集合曬同一個Server
所以東貝利比人岐視係有原因

垃圾玩家

東貝利沒有1個是無辜的

ff14 有冇可能出wvw?

最慘係守規矩班玩家
最近特別多呢類嘢

world vs world ? 機會好低, 本身隻GAME就唔係著重PVP, 我覺得幾好

宜家有控位置 放係隻王個屎忽到 唔控的話我平時企得後 隻坦食唔到緩回

招光の癒し唔係就算SET SEMIAUTO都自動出既咩?

普通副用橙色係for 招沉默斷BOSS技?

果招係 但其他技要手動控

已經冇所謂了 5.0改到得返一隻

整定d蒐集品,得意樣,軍團納品

一開5.0就衝

新手想問下amazon 買六十日月費咭係寄實物定send code ?
見佢有隻騎寵送好似幾抵咁

唔係
純粹係因為四人副唔需要用精靈回血
可以轉auto等佢用加速

Send code
會分兩個email send
買完半日內會有60日time card 個code
兩日內會收到黑肥雞個item code

但你要cfm買既係time card code 唔係實體，記得睇清楚

係喎 未到40LV 唔覺有呢招

≪漁業科（漁師）≫

舊discord link壞左，新果條喺呢度

呢邊有冇人有打開pvp

想買下下面條link 係咪實體咭黎?
見佢話寄唔到去香港
thanksssss

召喚賣帽巴打

打開4v4

邊度有得買 我有興趣試下

4v4依家好似季前？等開季先打

依家係team既賽季唔知5.0幾時開新一季

迎接5.0

你呢個好似係實體，code好似要預設地址係美國先買到

我係買呢個

team
創左隊之後就冇打過 排唔到

竟然夠人創隊

滿懷希望咁去創隊 仲諗左好耐叫咩名
然後排左半粒都冇場就灰左冇再排過

巴打邊個DC同咩鐘數排？
有朋友响Element 組隊打都叫做打到同上到排名

gaia ultima其實夜晚都幾多人玩 只係我地FC冇人玩pvp單排打到訓著

5.0 大家加油

如果手頭有神典石係hold有利定換咗先？

見到佢Currently Unavailable
Anyway thanks

遲啲5.0出想玩想玩踊り子
見人話起始lv60
有冇咩條件先60到

利申 玩左冇耐龍騎5xlv

睇資料好似舞娘出招迴路都幾複雜

唔複雜睇運多

噤多人既

應該係有買5.0同到有一戰/法職60lv就得

仲係新手
打完主線之後係繼續刷副本打裝多？
後期d裝係靠打返嚟定要靠自己合？
如果靠打咁生產職有無用洗唔洗練？

主線之後都係靠打副本換裝多
版本最勁既裝要靠打高難副本入手
生產除左賺錢仲係前期挑戰新既零式時提供新式裝備/飯&藥俾戰鬥職玩家

頂裝基本分兩種
點數同零式

點數裝:
打每日儲拍定點數換
但換頂裝既點數會有每週取得上限
無一兩個月都換唔齊

零式裝:
想比人屌同互屌又接受到壓力同研究最高輸出既去打零式
版本最強武係4層, 有幾個部份零式裝既數值好過點數裝
一週限通關一次
每次有件保底道具
掉寶係全隊鬥骰
最非洲既情況下要打3,4星期先換到一件

生產可以算係打零式既副產品
因為高難度raid係限時內打死隻王
唔係就夠鐘全滅
所以谷dps既情況下
生產系既飯, 藥係必需品
做既裝備其中一款叫新式裝備
係比頂裝次一級
做出來既裝除左基本入珠洞數外
仲可以用一個叫禁斷機制
賭佢低機率入多1,2粒
基本上要沖零式既都要你新式+滿禁斷

慢慢打=換點數
沖通關=換新式
唔打高難度= 裸體都無人怪你

前排朋友介紹開始玩
感覺製作團隊好有心機
不過玩得好慢 仲未完4.0主線

想問下喺game到打速成係唔係冇方法可以好似平時咁揀關聯字? 同埋啲字成日出咗方格

D字出唔到冇解 就算裝左漢化都係得自己睇到

關聯字係講緊打完個字會出後續？

我win10舊速成出到冇問題

係呀, 例如打完"今"字可以揀"日"字咁
而家打字佢會出咗係game入面嘅揀字表咁...
我都係win10, 舊速成係唔係要另外裝㗎?
唔該晒先

係要另外裝番

想問下我是否需要獨立買5.0 同再俾多個月月費先玩到5.0？

唔該, 我之後試下

7月2起買5.0包括曬3.0開始所有資料片

或者可以等佢出Complete edition一次過買2-5

1.0已經唔存在 2.0等於base game

月費係無論你只有base game定買齊都要比

你買Base game / complete edition 會送一個月月費

剛見到有貨了

想問下PS4個5.0 四千幾円包early access嘅包唔包我玩到4.0？

以前玩開大陸服淨係買時數就得，唔係好明ps4係點買法
淨係知國際服要買遊戲+時數先得

想組團睇

咁我本身都已經買咗4.0 ， 即係我都要買5.0資料片+俾多一個月月費先玩到？

要玩5.0就要買 你唔買5.0就cap左係70lv同玩唔到新內容
月費睇你本身月費到期未

玩得慢唔緊要 慢慢享受

5.0資料片係包埋3.0同4.0, 所以你買5.0就OK

PS4一樣係買Starter Edition+ 5.0 Shadowbringers

香港唔會上吧?

問咗UA 會上但未有日子

飛日本睇

就黎關server
4.0再見

5.0見啦大家

Thanks 巴打
第一次玩mmorpg, ff14好多玩家都好好人
真係幾好嘅體驗

下面果兩格好似新加?

用接近既方法裝 但之前點整唔記得左了

都好幾年
但同你開局果陣仲未有

終於有
其實香港英文一直都係個官網入面 但係呢頁就冇

請問知唔知道係28號開始5.0（聽日），還是29號先開始？
（已經Pre-order咗，用緊Pre-order送嘅經驗加成嘅耳環）

聽日開始排隊入SER 排到後日玩得

聽日
所以可以打暈自己 聽日再起身

聽日下晝5:00可以入game
不過唔知排隊會唔會排到29號

好想繼續主線劇情，好想知道班Scion點，

好吖唔該哂巴打
好期待玩國際服

大家聽日5點見

唔該晒呀巴打
返去試下裝先

而家開始維護？

四重加密先防到Spoiler

一陣6點會有 5.0 Patch Note 朗讀會
吉田仲請左中村悠一黎吹下水同講下 5.0內容

YouTube Live

ニコニコ生放送

Twitch

5.0 各戰鬥職業技能詳細解說

侍招照破真係食撚左大麻

新開ac 練咗幾lv 無得玩

聽日排隊登入排餐死

大家個職業變左碎片未

開始啦

中村
幾時叫埋杉田

新入坑 唔係成日玩到
但想香港人同聲同氣一齊玩應該揀咩Server入咩公會?

黑魔表示：沒有最多轟炸技，只有更多轟炸技
黑魔果然仲係吉田親生仔

Gaia既Ifrit

5.0諗住練舞者，好似幾好玩

ifrit

赤魔好唔好玩,睇人用好似幾型

簡單易上手, 但職業上限有d低 可以試下

I want to play this game but my laptop 💻 is out if commission by power failures

睇完光之父親想玩了

任玩架喎

怕要追裝追副本

龍騎係咪世界第一

終點得一個

5.0龍騎玩得舒服過以前

5.0公投結果

咁我可以安心首發暗騎

all in斧爺

更新已經開始

PS4版

Dnc係咩職 新手

妓...舞女

赤

多咗一條Early Access key 有冇人收咗佢

唔該 咩都唔識

再見4.0 Kugane變死城
呢一日過得好漫長

睇到喊
依家好想玩

有撚排先挨到5點 仲要等下載更新

mnk

red mage冇咩大改都咁多人投

仲諗住基攻會多人玩

Pc仲未可以更新

係咪今日有得pre access

係，話就話5點開server,但係pc版仲未開download

今天的我,沒有極限

又要歸隊

咁多舞者既

咁多人做雞

可以喇.

剛剛discord都有人講了，不過得7gb幾，應該仲有第二輪吧

睇到ああああああああああああああああ笑到傻左

更新完 等狗衝登入

仲有半日...

慢慢排副本

紅色職業既宿命

Full trailer

其實個音樂係5.0主題曲? 好似幾正

係公司 未睇

唔駛排吧, 有trust system

好型...
做乜最後會變左做YAMI NO SENSHI...?
死啦.
仲未玩返d 劇情...

今日仲返工既人係咩心態?

度日如年既感覺, 返到屋企都唔知要DL幾耐先玩到...

轉身射個三分波

PC幾時先有更新/dl啊

今朝9點幾已經有 已經更新完等緊登入啦巴打

成村人下載完

頭先7gb download左4個字左右

自膠啱啱起身冇開game

點解minfilia 會變左做細路女？
佢唔係死左啦咩

收工啦番屋企更新！

劇透

快啲玩
條線由3.1開始鋪

仲有3粒幾鐘

前日同個FD入坑 我玩補佢玩坦
新手村唔同想問玩到幾lv可以一齊升?

做到個主線叫你去其他都

主線解到20LV前應該就可以去晒3個主城

thanks兩位

可能係冇咩改又懶得練第二隻咪投佢

出左新既直升產品, 直升到70Lv (不包含舞者&GunBlader)

芍於赤魔玩家黎講無改=GOOD NEWS

就係貪佢相對簡單

咁黎緊會唔會好似之前咁 升上上一個版本既封頂等級會加快
即係好似而家升60lv咁 上70lv

5.0 改左70級前有100%EXP加成

有冇人都係更新唔到？ 卡左係942mb 就唔識再down

Mpg station仲係無野睇

MogStation 都係5點先維護完

仲有40分鐘

六點放工真係

仆緊返去update

進入最後大直路 各位睇路

衝,衝佢

收六半係咪即係今晚唔駛玩?

入得 衝呀

電腦大爆炸！！！！！

唔洗排隊 直接入得

Pc 美版邊到買pre order store個到address 唔俾揀Hong Kong

屌 仲未有車

仲未放工 用緊TEAMVIEWER郁住先防踢

新玩家加入
都好迷茫個Menu好多野

我手機remote desktop 緊
究竟係我返到去先定用曬手Data先

你買實體定DL? DL版唔洗填香港地址都得
呢杜買

快d比我放工返去玩

要填shipping address

請問pre oder 隻座騎要邊度攞？

好想加入做拉拉肥

維拉族正呀

鳩填就得，ZIP CODE上網搵，係美國既就得

黑肉都係要白毛先正

我全都要

要買D咩PACK 先可以玩到最新5.0?

加入要幾錢一個月

同問

唔計本體,月費 $14.99 USD

本體點計法

以前玩過一排 諗住入返個舊ACC 又唔記得PW
one time pw 個電話又冇左
Token 又開唔到係咪收左皮

有無得轉種族

拉拉肥算唔算幼女

我係STEAM買既

summer sale都唔減

Send email 問
我搞左兩星期
其實咁耐主要因為佢覆得慢

其實唔洗錢
可以試玩先
無限時
Lv35 cap左

返到屋企即down

有冇ching試過

試過
我要重裝先得

重裝都唔得

應該關dx9個樣野

之前個D DLC係咪都要買哂?

complete edition包哂唔洗再買dlc

兩另外兩部無野，係今日買個部新機先係咁

姐係complete edition 再加新dlc?

係喎佢淨係去到stormblood
咁你等佢出新嘅complete edition或者齋買2.0再買5.0 dlc就得

屌 自己手多

我想問下 d 赤貨 同 創世＆虛構可以點算sosad 係咪有npc比我換番？

有得換

好感動 鄉村ser都咁多人走黎走去

咩位置？

5.0 係係有d 職業既技能無左？
玩開black mage 同龍騎， 發覺唔見咁d 技能

打完第一個ID感想

係, 每次改版都會執過啲技

新手，轉左角色係Ifirt度開始

睇左做flirt

有朋友仔想玩但bahamut 整唔到新人...

岩岩打完73

去ifrit整一樣吧？ 依家可以跨服組隊 同一張地圖，交易乜都得

多謝巴打，依家玩緊了

有無巴打係kujata 一齊打下副本

是否 ELE DC ? 我地有LS

順便加埋
Rail Zack

係wor 依家有world visit

但就入唔到公會/ Linkshell 咁.
依家仲有冇得俾錢轉server 架?

雖然無乜人有咁既問題，但係我暫時解決左，都分享返比大家啦
如果大家換mon留意，如果個mon hz 高過90hz，要手動set死做90，尋日原來好多鬼仔都係咁，抓爆頭都唔知乜事，原來se set左最高90hz,一高過就crash,之前係無限制🖕

Hz is not FPS

可能我理解錯啦，但係我將個refresh rate set原本由120降到90，問題解決左

我都係ifirt ,十幾lv

玩錯ser係唔係巴打圍爐嘅機會都冇

我本身都第個ser, 但得果十幾lv 直接再開過

有機會一齊玩

想入坑
唔識日文係咪玩NA會好啲？

我係咪理解錯
要推主線要清ロークエスト
然後要玩晒dps tank healer?

總之係國際服，然後佢有得轉語言，日英自己轉

語言可以隨時轉
買乜牌本簡單講只影響點俾錢
NA 可用香港信用卡
JP 要用point card/ 日本信用卡咁

簡單講
要開account 就NA 開最少煩惱

我怕打dungeon同raid嗰陣同日本人溝通唔到

唔洗溝通的.
都係開始打句 yoroshiku 同打完時講otsukane 咁.

同埋.
都話左d server 共通咯...
即係買日版會同美版一樣玩果d server
不過都有d norms 係某d server 多d 亞洲人咁.

明白 唔該曬

想入坑 +1
休閒型玩家 應該會入NA server, 唔買直升慢慢升上去70要幾耐左右?
平時番工忙冇咁多時間瘋狂追level
同埋想問下有冇職業詳細比較呢? 比較想玩補

升到lv70日日玩一個鐘咁計應該快哂都兩個月

但係我覺得直升有樣嘢衰就係你要一下要面對一堆skill，都幾煩下

我反而因為無咩時間玩，所以諗住買直升70，再慢慢做返2.0到最新誰線

玩左成晚仲係70個故事好似好長

就算你升到70
打副本都會降到你變副本既上限等級
唔會直接70比你去秒

你識解人數上限又係另一回事

同意
會唔識用

同埋d 故事都值得玩的

唔洗特登追lv嘛 有d有d限lv都可以即刻解

頂 steam個completion edition 無左

舊既Complete Edition完左, 黎緊會出2.0-5.0既新Complete Edition

長得黎值得睇既 呢度班巴打爆晒肝玩依家都係75 76左右

請問pc定ps版好？

PC 夠勁用PC 方便d

咁等佢出左先買

PS4 係咪中文版？

Pc同ps server 通唔通？

隔離Post:
【傳聞】暴雪離職員工爆料：“整個公司的情緒十分糟糕”

關於《魔獸世界》：現在辦公室裡禁止提及FF14相關的事情，他們一直在說“不要在辦公室里傳播消極情緒”。我們的訂閱數字首次跌破了100萬人，同時我們最大的競爭對手在E3宣布他們終於突破了100萬。下一個資料片會將等級上限降低到60，等級體系和上古捲軸OL差不多。懷舊版的員工現在看起來是全公司最開心的人，但他們和現在的WOW員工之間產生了某種對抗性（“他們居然覺得可以取代我們？！”），誰賺到的錢多誰將獲得話語權。

動視暴雪

平台唔同但人物/Sever係互通
詳細可以睇下版頭個入坑指南

想玩，申請左se acc 跟住係steam 度買？

開個試玩玩下先 男女角都好靚

建議直接去官方買最方便

我係應該買19.99 個隻？

你可以玩住試玩先,可以免費升到35LV
或者直接買Starter Edition, 玩完覺得OK既就買埋5.0資料片

由於已經過27號, 三個地區既買Game優惠都完左

版頭個入坑指南遲d會更新返買Game果part

我係官網度買，國家冇得簡香港 買唔到

已入坑 有冇ching add下

點解Lodestone同app我個角色都係show唔到出嚟

師兄 PC ?

你申請左SE帳號未? 詳細睇版頭個指南就明

我休閒型玩家，平日先兩粒鐘左右
用一星期先dl free 玩到lv35
跟住買starter pack, 送一個月fee
再用個半星期就上到lv60

其實隻game 真係單機都無問題
不過都可以入埋discoard, 同師兄們吹下水

巴打可以入左Discord先

邀請已失效

版頭條Link 俾人玩殘左

真新手就唔贊成直升，因為會無左育成樂趣
好快會棄game

睇攻略除左日本wiki以外仲有無其他 上網睇到強國網淨係技能資料好似都唔係好岩咁

可以起Youtube搵, 英文版同日文版攻略都有

岩岩發現個角色冇經驗加成
點解會咁

PS4 邊度買game ps store 搵唔到

你幾多lv 咩server?

衣家15LV Ifrit server

日版store, 試玩就去試玩區搵到，主體2.0同5.0 pack就search FFXIV 應該有

港服PSN既話:

想問下5.0開波未

琴日開日, 今晚都應該開始多人80Lv

個舞者任

download 完申請acc 就可以試玩？

打完FF15想入坑 想問問隻game故事劇情正唔正？單機休閒玩得唔得？

故事未完
暫時仲好正
單機可以

想問點解我用電腦想試玩但要我俾錢買one time password既?

預設玩家係無設定one time password, 所以唔洗墳就入得Game

唔得既 我係hk psn.,

得la 要轉英文先得

如果用ps4 玩咁用咩方法俾月費？

如果日版，可以係官網mog station用web money 買水晶俾月費

如果我好似上面個師兄用hk psn 買係當咩板？

NA

之前玩到4.0
依家應該買咩包玩5.0?

個early access係咪已經買唔到

76
今日見到個七十幾舞子 好癲

一直係國服玩家

到琴日終於忍唔到，去左國際服

比錢直升直跳到5.0

晏D 有巴打80啦 依家佢地升到77-79

係, 27號前買先有
買唔到唯有等7月2日

兔女好撚正

配埋呢把聲根本完美

我想問一下
我開左個AC玩緊FREE TRIAL但係個AC好似唔可以PS4同PC互通
我知道正式版要兩邊買哂先可以互通
但係FREE TRIAL係咪無得兩邊互通

Discord條link好似過期

慘
唔知做乜重裝個windows 之後
唔俾我update...
乜野30412...

我係重裝隻game之後就冇問題

FREE TRIAL唔互通

ok
thank you

重裝左好多次...

上面有新link, 新post會po返條新link出黎

i see thx

排左好耐都未入到個副本

有冇人知發生咩事

咩副本呀 上discord搵bro幫手打啦 大把人幫你

duty finder setting個度較咗語言未

新手想入坑，想請問點解佢唔比我買完全版，好想玩，唔該各位

請問係唔係要買左starter 先可以買 完整版

隻驚係月費定一次性買？
有冇漢化？
隻驚勁到wow都怕
有d想玩
但一條友玩唔玩到落去？
pc版同ps4同唔同伺服器？？

我新手入坑30lv買左條鯨魚 騎唔到 屌

睇睇版頭個指南, 答到你9成
一條友都玩到落去

因為依家預購期完左, 想買要等7月2日正式發售

未解坐騎任?

請問如果我而家買starter玩住先 之後買返晒其他係唔係貴好多？

有冇新人一齊玩？
利申:翻工，玩得慢

問題解決左 好似係佢伺服問題
岩岩想單機都入唔到

唔係, 依家入坑買Game得2種方法
1. Starter Edition+ 5.0 Shadowbringers [目前5.0需要等7月2日正式發售]
2. 直接買新既Complete Edition , 包含2.0-5.0內容 [目前未推出]

請問如果我用方法1 買starter+ 5Ed 係唔係會冇左2-4要再買thz

1. 買完再加月費
2. 有但係要比錢+唔係update到最新expansion
3. 一條友都玩到 一班人玩會好玩d多d野玩咁解
4. 理論上同data center 就一齊玩到 同server先踢到入公會
版頭個指南應該有更詳盡既答案

Starter = 2.0
5.0 包含3.0-5.0內容

5.0 shadowbringers 包3.0 同4.0 不過要7月2號先入得code
starter係2.0

多謝各位而家買starter 我要做盾勇

如果係gaia-ifrit server既話可以留個名係到加你入會

問多句 ps4玩會唔會好辛苦 冇mouse又冇keyboard 得打字

PS4都可以插mouse/keyboard玩

好可惜漢化果到 雖然睇得明介面
但唔睇唔明劇情

開頭留意唔到google site 睇完都係語言問題
都係唔玩了 唔該

好貴wo

其實玩熟手制唔會差好遠

劇情其實都算係賣點之一 如果睇唔明都幾浪費下
唔介意殘體可以試陸服既不過就同唔到國際服既人玩
或者就咁試玩睇下明唔明啲英文/日文 因為其實大部份都算易明 我覺得

普通usb keyboard/mouse唔係都用得架咩

Download 緊 開左 sq acc 好緊張

Keyboard 得 mouse好似唔得

裝好晒 入到見到server 個畫面 一按play 黑晒 幾分鐘都冇野出 點先

玩到了

妖搞完一大論 冇一個世界可以開新人 咩事

到底漁師可唔可以1日由50升70..

50開始好卡下

開唔到起Ifrit

好多支線任做 唔知邊d該做邊dz無謂做，大部分去做落都好花時間

係街見人用gunbreaker斬斬斬好撚型棍

新手留名
steam 買 開帳用左成粒鐘

直頭 見唔到呢個ser

data center 揀gaia server揀ifrit

5.0 如果唔怕卡exp只做藍色有十字(風脈)
exp用ID拎

利申支線派全清所以依家先77見好多人打爆機了

想問下dd 排副本會唔會好耐？ 諗緊玩補定dd 單機多

我寧願慢少少，支線留比下一隻職，只做主線風脈同ID,反正而家DPS排ID都好快。

5.0的ID暫時都仲好快，我玩黑魔的，尋日排都仲係幾分鍾，2.0-4.0就唔清楚喇。

入會
Id:Golo

依家開新人入Ifrit 仲有冇exp 加成？係咪揀有exp 加成server 好d?

想入FC

Soft Pillow @ Ifrit

ifrit好似無了，如果想一齊玩就照揀ifrit，自己玩都ok/出去識人就揀優待ser會升得快啲，不過隻game追進度係要追主線，level一般都唔係問題

出左去食野，一陣add

thanks

你入左副本ADD唔到,我一陣再試,或者你密REG DANA

reg妹...

麻煩 add一add soryu asukalangley

原全唔識用 ps4個手制控d 視窗

ps4 用普通電腦keyboard mouse 得唔得？

得

想問下歐服26號買左5.0到而家乜春code都無係咪正常?

正路會email特典Code俾你, 個特典code包含埋early access

而家新手 lv9岩岩做完新兵任要著晒成身lv5裝 一路接任升lv?

等左4日都未sd黎

一路推主線

Ps4有冇得打速成 變左文盲

冇呀 唯有開mic party 傾

點開mic?

地圖好似好小人

你地都係用ps4玩？

pc 好多人

Ps4 睇唔到pc d人？

睇到

新手城冇咩人

正常 大家去曬5.0地區玩了

升到幾lv先有得同人打下副本

想問有無the group

Tg

主要用discord 新link前幾頁有

Discord條link唔work?

Discord Group

條link 過期

點樣可以比錢直升？

上mogstation買

oh 唔好意思

越黎越多人入坑, FF14又強大了

年幾冇玩 之前玩到50幾lv
唔記得哂d故事 game入面有冇得睇返

點解唔建議用mac機玩？

有 宿屋有得睇返

因為MAC版優化好差

妖精王

Dl左試玩

終於爆機
5.0故事正過3.0

打完主線唔怕比人劇透了

終於爆機 5.0比起4.0各方面都做得好好
故事今次有返3.0果種水準 好正

果幾場打仗演出真係
仲有role play
仲要超多語音傻左
會唔會蝕錢ga

擔心就叫多D 人買GAME!!!

希望唔係虛火.
好多都玩一陣就唔玩LU
(包括我)

佢5.0 帶npc打副本 係咪第一次開任先可以咁做。
之後我唔見有位比我玩trust systems

但我屋企用mac又唔想係ps4玩

好似個個都玩日ser

香港的話, 正路係玩日本Data center 啦....

試玩下先囉.
定係MacOS 冇free trial?
你去呢度睇下.

有嘢想知

含Role Quest 結局：

第二次開始會多左個trust係平時揀野果條野度

你哋玩乜嘢Ser㗎?

Pc 想入坑
買邊隻版本？

當初我用paypal係se store買5.0 條code係喺返se個website到redeem

而我個frd用信用卡+訪客買先係email派code

啱啱整咗隻角色幾似達寇

有冇人要數據

幾年前玩過, 但係嫌個戰鬥節奏太慢棄咗
今日見到個trailer有啲興趣想再試下, 想問問呢幾年個戰鬥系統有冇咩改變?

又係2.5gcd覺得慢既朋友？

係
可能嗰陣又冇fd一齊玩

戰鬥系統簡化左，但都係2.5秒，中間係用黎攝唔洗gcd既技

ok

試玩左先.

正到痴線
對比起來，點解4.0個故事咁廢
3.0、5.0都正到痴咗線

SE諗住回歸番FF單數玩故事、雙數玩系統呀？

笑.
FF15 個故仔...

1.0、3.0、5.0
2.0、4.0⋯⋯

玩左陣試玩版OK, 如果想正式買新版本玩
試玩個角色資料會唔會繼承

會,但記得買番同試玩版同一地區

想問吓steam上面買係咩ser?
有無中文？

個100 蚊starter kit夠唔夠玩一個月？

想問下之前有玩過
但係因為漢化問題搞唔店
無代入感
想問下依家有無漢化組搞

steam係NA區,你入月費,買資料片全部都要係steam上面搞番
但你就算買左NA版,你都可以玩日服

有漢化不過係非官方同要比錢
大部份人都係用英文/日文
視乎你每日有幾多時間玩 正路1-50都大約100+hrs playtime
版頭資料區有更詳盡既答案

有不過要比錢同埋暫時唔係update到最新expansion

想問下有無LINK

唔係好多人有用過 睇下有無其他巴打上水比你

今晚試玩下先

今集個故仔好睇到
就算睇唔明日文
個氣氛同BGM都睇到眼濕濕

Uh...Kupo?

有關lv79某段過場動畫

轉玩白魔
完全奶既新手

打raid時regen幾時放好?定唔斷得?
遇到好似運動會既情況
好似
真係迫住要空轉ocd?
定係依d位偷落regen

唔好狂放Regen
因為個hate 會加得幾勁.
打boss 時先放
最好預好一D 你Expect 到會受大damage 時出.

新手加入，想問下巴哈有無公會講定聲多謝先

有呀!

巴打要點加入

留GAME 名囉
等巴打ADD

有無邊幾個網可以詳盡D講遊戲既玩法?

其實都係接任務. 跑來跑去.
未去到end game content 都預你一定會過到.
夠level 解quest 就應該9 成過到.

練緊雙劍士28lv,剛剛解到打ifrit

我都係頭先打完Ifrit...
先lv25....

睇唔到圖
暫時停止此功能

龍騎而家好勁

啱啱sub咗30日, 想問問外國撚入na server嘅話係咪唔可以同日本DC嘅人玩?

唔得 dc之間唔可以一齊玩

Ok 陣間試下其他dc 睇下lag 唔lag

請問呢3個lv50 既日任
係咪主線推到lv50 就會有？

Steam 買隻5.0 一早俾左code 我.
今日入得code 了.

但上na.square-enix 買果隻仲未send code 俾我...

今版學者冇得再群盾->食傷->展開小精靈個盾

但多左招群補，應該就係為左彌補依個損失。

想當年FFXI, 鍾意用tarutaru, 組到D日本仔會好開心, 佢哋用忍者不停燒$出分身做tank, 打得好爽, 玩Summoner又一定要靠勁人幫手打..
又會企定定得個幾2個鐘等隻稀有怪reborn, 鬥快按攻擊搶怪, 搶唔到都會問對方有無跌稀有寶, 以前玩到好顫
不過未玩過FFXIV, 今晚DL個試下版玩下先
不過感覺tarutaru XI得意D

FF11 好癲.
係Hardcore 向.
要camp 怪.
打成晚升少少exp 死左仲要倒扣.
果時我玩左幾個月頂唔順了.

FF14 相對地 "現代化" d
好多提示, 地圖/ 指示都好清楚.
係想人 "完成" 到隻game...
之後齊齊玩end game content 而唔係日日CAMP 住升Level 咁.

Yes

咁就好, 依家好少時間打機, 每日玩得一陣

50/60/70果個 要解鎖左最少2個佢會抽既副本先會出現
如果咩支線副都唔開要60lv先有

2.0 個故仔好悶的.
主要都係交代個世界觀同人物背景.
Quest 來講就成日都係走來走去.

去到2.5 先有D 劇力.

FF11後期已經好好多, 開頭先係地獄
地圖好簡單又無標示, 任務完全無位置, 你完全唔知任務係邊度接又係邊度解, 真係要靠日本仔試出黎, 你先知點做
LV15後你唔組隊根本打唔贏怪, 怪物LV無提示, 分佈地帶又唔確定, 要玩家不斷自己試, 才知邊D怪易殺, 想組隊又無FF14排副本咁方便, 你要係JUNO花園等PARTY, 再出發飛去打,日本仔組隊講明1小時定2小時, 但你等PT既時間可能唔止兩小時(如果日文差唔想自己打字組隊)
當年香港人打FF11好小眾, 真係小圈子遊戲, 是非特別多, 店員A跟MSAKI唔知仲有無記得

我咪就係玩到LV 20 左右冇玩了
果時都唔知做乜春係個沙灘度拉隻蟹黎打.
打到ON99

店員A 呢個名我記得呀!
好慘呀成堆人因為佢冇得玩...

本身已經覺得3.0劇情好過4.0
但玩完5.0之後覺得係神作5.0>>>3.0>4.0

5.0未玩完, 3.0都唔錯但死太多人

想入坑
點樣分1.0-5.0？跟主線lv?
Free trial係可以玩到咩階段？
Free完比錢直買5.0？
要比月費？ 幾錢？

睇版頭個入坑指南

升完隻忍者想練隻坦
黑騎5.0係咪仲廢左？戰士係咪好玩啲？
騎士好似好悶咁 有冇推薦練邊隻

想問有冇巴打可以幫手加我入DISCORD?
條link過期
Monday#9994

日版早兩個月買即刻有code,CE坐騎今日都收到了🧐

Thanks

試下槍刃

唔怕忙可以試gunbreaker

好似都入唔到

Fantasy world,如果香港人一定知，由其Server 1。

FFXI可以有屋企人，但唔可以有朋友，女朋友，每日返工上網睇forum,攻略，放工準時回家，第一時間開game,除生活必需外，不做其他野，我個時都過左一段時間係咁，打到男神左右就無玩，絕到hardcore到癲

仲記得當年神威,練左唔知幾多次，過個日都仲要晏晝打到第二朝先過。

黑騎已經改到拿塊去禁制都坦到怪，
係容錯率低點，因為佢輸出我感覺較其他坦職高，
所以減傷吸傷技要睇時機開。

應該係SET左時限所以過左期入唔到

想問下我安裝果時係揀na 但server係gaia日本地區？

thx 巴打

無論你安裝咩版, 入Game開人物都可以揀 日/美/歐地區Sever黎玩

玩STEAM版係咁都一樣共通?

yes 都一齊玩到

同DC 唔同server 係咪入唔到公會

係 要同SEVER先入到公會

最尾配埋首歌真係好正 射左

今次首BGM真係好熱血

屌你樓上劇透狗

屌又劇透

Show Blocked User - 玩我咩

好心加密就加夠4個

下個POST見

joe

FUCK

joe